［真相大白 x 點錯數］網傳太子站10傷者中3人「消失」 消防處：第二次點算確認7人送院 (21:45)

網上流傳8月31日衝突中，港鐵太子站共有10名傷者，而消防處當晚僅運送7名傷者至兩間醫院，3名重傷者不知所蹤，流傳有死者被送往廣華醫院殮房，又稱有屍體被抛出公海等。消防處今日（4日）回覆《明報》查詢時表示，當晚初步點算有10名傷者，其後再次點算確認7人需送院，或因傷者曾換位而重複計算，或指揮官再次確認人數時有傷者表示不需救護服務，導致兩次點算結果不同。

Source:

真，唔信？

唔相信

點錯數?
屌你當我地傻嫁

幼稚園都唔會咁樣計錯數啦

其實死者如果係喺醫院以外嘅地方死，
遺體係會直接送去公眾殮房，
而喺醫院死先會送去醫院殮房，
所以如果831太子當場有人死，
喺醫院殮房冇可能會搵到當場被打死嘅人嘅遺體！

有冇見過兇殺案由政府新聞處公佈？

睇埋回覆先留言，因為分析我放咗喺回覆

成個熱門勁多都係講林鄭撤回嘅風，
但而家佢撤唔撤回都好，831太子站有冇死人、有冇極嚴重傷勢受害人，呢d都係要查啊！唔好俾佢轉移焦點啊！

好認真，點解一路發生咁多件事，都冇話撤回，突然今日會講起？到底呢幾日發生咗咩事逼到佢要做野？係咪真係其實死咗人？就算冇死人，到底情況係幾嚴重？

要求黨鐵交出831太子站完整CCTV記錄啊！！！

毅進仔識由一數到七，未學到十

咁膠嘅理由想呃邊個
真係有咁單純做咩唔肯一早攞cctv出嚟正視聽

唔信

Push

七萬個同十萬個就話有得數錯啫

咁都數錯？于蘭節？

個位數都可以數錯?

屌，公開cctv大家幫手一齊數咪知囉

數錯3個，30%喎，一萬個數漏3個就信啫
仲要重傷可以自行離去？

西貢少女死亡
有人話點解咁多處理屍體方法
例如：掉落海、扮係跳樓掉條屍落都唔用呢Ｄ方法
因為個女仔可能真係智障，唔會飲酒跌落海，唔會有情緒失控跳樓，呢兩點都呃唔到佢父母
所以唯有拎條屍返屋企
如果一男一女就係替死鬼或者擺低條屍時佢父母回家
佢父母一返屋企，就見到一男一女，同埋個女條屍
跟住唔肯定邊個報警，或者可能冇報警 因為差佬已經喺附近，之後就即刻入屋拉佢哋
目的為左滅聲
個女人未必告得入，因為個男人可能會攬曬罪名，就算告都入都一定判得好輕
而家吹嘅風話個男人係神打
目的係為左判誤殺，因為誤殺最多坐三年
謀殺就會終身
而佢父母就會做到畏罪自殺，或者係傻咗 入小欖精神病院( 當然係畀人殺死，或者係畀人打到傻咗喇)
目的只係為咗滅聲